如果呢個時候戴耀廷係poly U就perfect

和平、理性、非暴力
等你班差佬入去捉佢

無野食嘅話就明正言順玩埋絕食
日日同一班學生齋坐係到，開個live畀全世界知

夠晒甘地feel

佔領poly，正式啟動

梗係唔玩絕食
要同班狗鬥長命

手足要長命百歲

戴教授仲夠唔夠膽出黎見過鬼怕唔怕黑

左膠第一原則 敵人有危險 叫唔好打
自己友有危險 唔見人

唔係講笑，真係諗得過

呢個時候緊係走和理非路線
你玩到咁嘅話，開實cam影住自己，日日係到靜坐，最好就綁埋條頭巾，寫住加油兩個字，叫埋記者影實你，就算佢衝入黎，都唔夠膽當住鏡頭打你

拍片做Youtuber。

一班市民比黑警非法禁錮係polyu

真

吳志森最中意嘅靚畫面

痴線有圖

最緊要戴埋條頭巾！

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

hai wo 佢都坐過唔驚啦

Push

其實係lol

佔領Poly 正式啟動！

拿，第二個方法，戴耀廷入唔到去嘅話：

校園內學生坐係正門靜坐，戴頭巾，畀全世界都望到你，到時d記者離遠開航拍24小時影實你

戴教授就帶同一眾和理非，係polyU出面，靜坐聲援一眾校內學生，進行絕食48小時

和理非作用係咁樣用架！！

漏左民主思路

冇嘢食嘅話